## Приложение для решения следующей задачи:
```
Нужно написать программу для обработки access-логов, которые собираются с нескольких серверов Nginx.
Программа в качестве аргументов командной строки получает список файлов логов.
Логи пишутся серверами в формате combined, определенном по умолчанию, см. документацию nginx и описание Common Log Format.

Считаем, что remote_addr приходит в формате IP v4.
Результатом работы программы должен оказаться один файл, объединяющий логи из всех входных файлов.
Логи должны быть отсортированы в выходом файле по remote_addr, а затем по времени.
Сортировка по remote_addr осуществляется по уменьшению частоты использования этого ip-адреса, и во вторую очередь по возрастанию октетов адреса, если частота одинаковая.

Программа должна быть написана для OpenJDK 11, Файлы логов заведомо могут быть большими и не умещаться в память.

Алгоритм сортировки должен быть реализован без использования сторонних библиотек. Базы данных использовать не нужно.
Решение должно включать readmе с описание того, как запускать и имеющимися ограничениями, если они есть.
```

### Сборка приложения
Для сборки приложения понадобится **JDK 11**.

* #### Только Javac
    1. В директории проекта выполните команду `javac src/main/java/ru/sportmaster/log_combine/*.java -d ./bin`,
        чтобы скомпилировать исходные файлы. Скомпилированные файлы будут находиться в директории `bin`.
    2. Перейдите в созданную директорию `bin` и выполните команду `jar cf log-combine.jar .`, чтобы собрать все скомпилированные файлы в один файл.
    3. Создаёте файл `manifest-attrs.txt` со следующим содержимым `Main-Class: ru.sportmaster.log_combine.Application`.
       Выполните команду `jar umf manifest-attrs.txt log-combine.jar`

* #### Maven
Приложение содержит файл `pom.xml`, с инструкциями по сборке приложения с помощью **[Maven](https://maven.apache.org/)**.

Для сборки проекта запустите команду `mvn clean package`.
В директории `target` будет находиться jar-файл `log-combine.jar` для запуска.

### Запуск приложения
Для запуска приложения понадобится **JRE 11**.

Запуск приложения осуществляется с помощью команды `java -jar log-combine.jar <список access-log'ов>`

После работы приложение создаст в директории, где запускалось приложение, файл в формате `combined_access_<current_timestamp>.log`.
